{
	"token": {
		"The first and only ERC20 Ethereum Casino":"최초이자 유일한 ERC20 이더리움 카지노",
		"Try the alpha (rinkeby)":"Alpha 테스트 버전（rinkeby）",
		"ICO delayed":"ICO지연",
		"(click for more details)":"(자세한 내용을 보려면 클릭하십시오)",
		"Fully decentralized ERC20 casino with ERC20 and/or ETH wagering and payouts":"ERC20 혹은 ETH로 웨이저와 지불을 진행하는 완전히 분권화된 ERC20 카지노",
		"First ICO to raise funds on 0x":"최초로 Ox에서 자금을 조달하는 ICO",
		"First ever War card game running on the Ethereum blockchain":"이더리움 블록체인에서 운영하는 최초의 워 카드 게임",
		"Variable house edge return from 1.2358% up to 18.6495%":"1.2358%부터 18.6495%까지 다양한 하우스 에지",
		"Provably fair gambling with true RNG (feature ledger proof by Oraclize)":"진정한 RNG로 공평성이 보장되는 도박 (Oraclize에 의한 ledger proof)",
		"Revenue sharing through dividends on 95% of profits earned":"수익의 95%를 배당금을 통해 공유하기",
		"Completely transparent gambling with no signups or deposits":"서명이나 보증금이 없이 완전히 투명한 도박",
		"Blackjack and other games are in the pipeline for development":"블랙젝과 다른 게임들이 개발 중",
		"Increasing house bankroll through 5% of profits retained by the house":"하우스가 수익의 5%를 보유함으로써 하우스 뱅크롤을 증가시킴",
		"Whitepaper":"백서",
		"Video":"비디오",
		"Subscribe":"구독하기",
		"Ethino Newsletter Registration":"Ethino 뉴스레터 등록하기",
		"Register your email below to receive the latest Ethino updates":"아래에서 이메일을 등록하여 Ethino의 최신 업데이트와 알파 론치를 수신하십시오",
		"ENO Tokens":"ENO 토큰",
		"Please read the ENO token purchase agreement, terms of use and ethino technical whitepaper and confirm the facts in the checkboxes below in order to proceed.":"ENO 토큰 구매의 협약서, 이용약관 및 Ethino 기술 백서을 읽고 항목의 내용을 확인하여 진행하십시오",
		"Continue":"잇다",
		"Instructions on how to participate in the Ethino crowdfund can be found here:":"여기서 Ethino 크라우드펀드 가입에 대한 안내를 확인해 보십시오:",

		"Crowdsale Live":"크라우드펀드 시작한",
		"Contribute":"참가하다",
		"Crowdsale Status":"크라우드펀드 실시간 데이터",
		"ENO Crowdsale Status":"ENO크라우드펀드 실시간 데이터",
		"Live Refreshing... (30s)":"자동 새로고침...(30s)",
		"% Complete":"% 완성",
		"Current Distribution":"현재의 분배 상황",
		"Current Rate":"현재의 전환율",
		"Total Raised":"총 조달자금",
		"Circulating Supply":"유통 공급",
		"Current Bonus":"현재의 보너스",
		"Total Cap":"총 자금",
		"Start Date":"시작일",
		"End Date":"마감일",

		"Detailed instructions can be found here:":"상세한 이용안내는 여기서 확인하실 수 있습니다.",
		"Instructions":"이용안내",
		"and":",",
		",":",",
		"function can be called anytime after contribution to receive ENO tokens":"ENO 토큰 구입에 참여한 후에 기능을 언제든지 사용할 수 있습니다.",
		"DO NOT SEND ETH FROM EXCHANGES":"거래소를 통해서 ETH를 보내지 마시요.",
		"Please use the contract address below to contribute. Confirm address on":"아래 계약 주소를 사용하여 참여하십시오. 에서 주소를 한번 더 확인하십시오.",

		"The following paper does not represent any sort of Public Offering, Equity Offering or Share ownership of Ethino. Ownership of Ethino is strictly owned by the token sale distributors. This token sale is for our ENO token, which does not guarantee the owner of said tokens of a share in profits. voting rights or influence in management of Ethino. This crowd sale is done exclusively with the crypto currency Ethereum. Due to the decentralized and anonymous nature of Ethereum, the onus lies on each investor who chooses to partake in our crowdfund to stricly follow all applicable laws of their country.":"이하 서류는 Ethino에 대한 공모, 사모, 혹은 지분 소유권을 상징하지 않습니다. Ethino의 소유권이 토큰 분배자에게 있습니다. 이번의 토큰 매매는 저희의 ENO 토큰을 위한 것이며 토큰 보유자들에게 수익 분배, 투표권, 혹은 Ethino 경영에 대한 영향력을 보장하지 않습니다. 이번의 크라우드 매매는 암호화 화폐인 이더리움(Ethereum)을 통해서만 이루어집니다. 이더리움의 분권화 및 익명 성격 때문에 소재 국가의 모든 관련 법률을 엄격히 준수하는 책임은 저희 크라우드 펀드에 참여하는 것을 선택하는 투자자에게 있습니다.",
		"I confirm I have read the Ethino whitepaper and fully understand the risks associated with purchasing the ERC20 ENO token.":"저는 Ethino 백서를 읽었으며 ERC20 ENO 토큰의 구매와 관련된 리스크를 잘 알고 있습니다.",
		"I confirm I am not a citizen or resident of the United States or country where the Ethino project is illegal, and will not purchase ENO tokens on behalf of others who live in such places.":"저는 미국 혹은 Ethino 프로젝트가 비법인 국가의 시민권자이나 영주민권자가 아니며 상기 국가에서 사는 사람을 대표하여 ENO 토큰을 구매하지 않겠습니다."

	}
}
